其實曼聯當初點解會天價簽山齊士？

人工爆晒燈
直接影響軍心
佢果陣有世三級數咩？

免轉會費 免人工

有人黎做義工 曼聯點會say no

所以祖記30萬鎊簽藍斯遲早奶野
除非佢做到核心 但牙朗係度根本冇可能
Pjanic dybala都冇200k
遲早續約實奶野

點估到佢回塘回得咁快

奶硬啦
我唔信藍斯會大爆發

阿仙奴專門搞亂人地人工架構

雲加清走瘀血
有傻閪接, 點解唔放?

當年曼城對佢有興趣 又屎忽撞棍排緊英超第二
就諗住搶左爭標對手想買既球員
結果 把看得自己那麼高.jpg

真 記得山神走左之後有段時間阿係打得唔錯

但真係勁 只係獌狗唔識用

串曼城

識彈琴識唱歌已經嬴曬
有幾多個球員可以做到?

果陣邊有估到佢跌到咁

因為曼聯冇鋼琴家

Jerry gor會俾人bin到幾時

廢囉on9

退休

想搵個識彈琴既球員你估咁易？

全能到仆街喎

因為我城想簽 同費特一樣

果陣已經跌緊

跌緊姐
仲未去到控扭爆三樣都冇曬

比曼城冼左鑊

兩獲
車仔都中伏

山神。費特。舒服

初衫諗住佢黎救世,
點知佢黎到係滅世

回撚左成季啦 紀律又差 場上跑動20舍人入面最少
係曼迷拎佢D球王舊片出黎睇 仲要睇到呆撚左

1 勁
2 雲加
3 阿仙尼
4 神魔合一
5 全能到仆街

係咪簡稱 鬼um眼？

懷念爺爺

講真 一個禮拜50萬 你都唔會再有心機踢波啦下話 又唔係未贏過杯

用幾錢簽唔係問題
但點解要流出

果一腳睇到呆撚左

agger
拎去賭波都正

唔認同,你有睇開阿就知佢好死板,
山一招,同人合拍度差,球商差

正解

認真答
嗰陣想博攞杯 摩佬出到聲要隻翼（Perisic)
木仔懶醒俾個同Martial Rashford 撞既山狗佢

阿成日都係用呢招黎搞亂人地

why摩佬之後牙擦撚串哥狗買唔到山神

雲加暗黑兵法

爺爺遺計

因為山神肯幫華為宣傳，夠愛國

咁佢係搶贏左呀嘛

樓主問緊點解會簽，唔係點解會放

個陣佢真係唔算差....係無世杯個時咁FIT...但都仲叫中上水平....係去到曼唔知點解好似變左唔識踢波咁呢一次交易算唔算雲爺爺最癲一次?成隊曼聯比佢搞掂左...要重建

曼聯唔知會唔會破天荒賠錢賣走佢

果季 係阿記已經廢到仆街
淨係cup大位斬

yes
我都廢撚事理佢
傻閪

我曼大把錢無訂洗

因為木戇鳩

17年，得Chile 同Brazil 係藍色
18年，買左Sanchez & Fred
18年由年頭到9月 曼聯股價升左30%

所以Van Gaal先話 We are talking about a commercial club , not a football club.

即係點？

都2019了，我都仲未知山齊士幾錢人工

嗰時班阿迷見送走佢不知幾開心
係曼迷以為執到寶

有睇嗰時山齊士點踢都知佢高峰已過

摩佬自己都想要山齊士啦

係撚斬
斬個急勁波都仲有機會博下對方後防犯錯

佢係吊個慢波陰鳩隊友

唔明佢點解咁執著吊波

山齊士 係阿仙奴
後期都係踢假九啦

依d踢法 沙利 高普 就識用
你當佢阿古路咁 用
緊係收得皮

曼市剩係可以得一個阿古路

咁公平d講
16-17球季既Sanchez仲勁過Hazard
38場 24G 10A

之後17-18球季開季想轉會
走唔到之後就開始hea

點估到之後完全搵唔番個狀態
加上Sanchez打法 入攝係最有威脅
但曼聯得pogba一個放到過頭波
但你見pogba玩野 好少交波比Sanchez
所以真係唔啱打 無計

當年如果佢唔係為錢去曼聯既話
我相信佢係曼城會踢得好好

特登出口術

商業價值>個人實力

聯賽落後鏝
咪為啖氣係轉會窗截佢糊

搵人inbox下佢 依加點睇全能王

我地曼聯有錢買得起
吹咩

仲有費特

唔覺得係冼
我覺得去鏝城會成材
係獌唔識用

呢個真
史獨都勁左

咪撚on9啦 入波多就勁過咩
山狗場場吊波攻勢終結者
睇數據 咁沙拿勁撚過舒利亞享利哨牙蘇c朗啦

DLLM

你自己知自己事啦

點解外國球會班球探領隊, 唔似香港班HR 咁, 睇lastest salary +10% 請人簽約呢